home plug 求救

買左個home plug set好晒啲野之後 本身個router就唔識放wifi 得番home plug果舊自己放wifi 變左房收到廳收唔到
想問下係正常定點 要點樣set先可以兩個都用到

Home plug型號係 TL-WPA4220 KIT

正常係咁插：
modem --- router --- homeplug --- homeplug (wifi extender)
你係唔係插成咁樣?
modem --- homeplug (router) --- homeplug --- router

我網線連左係router 之後用左一條lan線連接router個ethernet同adapter 之後extender就插左另一間房 啱唔啱

用左呢個教學咁

啱呀
折homeplug 之後，router識唔識放wifi？

拆左homeplug本身個router就可以放到wifi 係咪唔可以兩樣同時放 我見佢個說明書可以嘅